[霸氣] 利物浦歐聯奪冠季後轉會討論區 V

LM

慢到

好撚眼訓
唔睇了

慢

岩岩廢中比人掟野

好攰
驚打錯

力子

發覺基達巴下下都助攻到

張嫂

廢中攰啦

邊個又摵人耳仔

我本身以為佢地散左

又搶唔到

今次靚助攻

vvd

好淡定，大將之風，kiss from AB

佢女朋友好紅的？見佢ig好受歡迎咁

屌你

Liverpool legend Origi

好靚

而家去到邊

好淫

大淫賊

想含咁

力子真係功臣來 今季完全無諗過佢咁重要
快d續約

Perrie Edwards
英國女子組合成員

真係好cool
Caption一粒字都冇

ox carry到個髮形，好撚型
睇下屁馬個樣同意粉頭

力子真係好神奇
成季冇正選，但重要時刻又幫到利捧杯

平時都有粒波有個心
今次no words needed

追住含

含住追

廢中隊左幾多枝啤酒
未停過

聯賽都入好多救命波
對愛對紐都係靠佢最後關頭入波
可惜最後都係爭一分

廢中成個小朋友咁

佢救左自己成個職業生涯

廢中數到6

軒係咪好眼訓

高普係咪醉啦

琴晚全隊應該都冇乜點瞓過

救左廢中成個職業生涯

呢啲場合啤酒當水飲是常識吧

高普痴咗線

明仔直播緊巡遊

球員終於都可以掂 anfield 塊牌

綿龍變左洛文

Robbo

高普飲到面都紅哂

睇左成日片同圖 好攰

搵人扶撚實佢

屌你一陣high high地跌撚左落街

沙短會唔會走
新季想印佢tim

車頭有個呀叉

高普

真 大量資訊係咁湧入腦

我都驚會咁

中年酗酒阿叔

唔會飲到急尿咩

應該成班都攰到傻
訓三四粒鐘一起身食個早餐又飛
落機好快又勝利巡遊

AB

佢哋坐得好牙煙

屌你阿叉

一支接一支

德國人隊beer唔講得笑

真係要瞓覺

開心係開心不過其實坐咁耐都幾攰同會悶

主持都唔講野啦

廢中啲笑聲

點解唔洗去廁所

十幾年先有一次坐
坐撚夠佢

由尋晚完場後一直醉到今日

有冇睇到高普剛剛玩數手指數6？

穿左

差D碌入車廂

廢中差d又跌 cls

高普真係醉撚咗

差DD

射籃球

係咪醉啦屌

廢中做籃波撚笑撚死

一次行返哂以前咁多年無行咁 好攰

佢支啤隊左好撚耐

高普癲左

驚佢high左跳車

急尿點算

係由尋晚捧完盃返到更衣室開始一直醉到而家

new balance賺撚到仆街

驚高普碌左落去。。。

高普呢條友真係好撚可愛 抵佢教邊隊啲球迷都咁鍾意佢

有冇人知平時啲勝利巡遊其實係咪都係搞咁耐

旁述訓著左？

就隊完

有人搵個波掟老虎

應該係

我地都睇到就訓著 班球員仲攰

坐返好啦老嘢

飲哂枝啤啦

明爐個樣好撚衰格潮童

champion of europe 6 定19 好
屌 allez 又想買， 仆街那有錢

明奴塗埋指甲油

高普已經好慳住飲

明奴點都有d賓賓feel

高普成個mr bean咁啲舉動

訓先

好cute

明奴要睇住廢中

醉到咁 仲騎出嚟 怕佢跌落嚟 費奴捉緊佢啦

1,2,3,4,5

費奴自己都有隊啤酒

明奴拎枝啤隊落老虎

廢中已經high到傻咗

Last night’s goal in the Champions League final means Mohamed Salah has now contributed to exactly 100 goals in his two seasons since joining Liverpool- 71 goals and 29 assists

Some other top attackers for comparison
Messi- 136 G&A- 96 goals and 40 assists (lol)
Lewandowski- 99 G&A- 81 goals and 18 assists
Ronaldo- 93 G&A- 72 goals and 21 assists
Mbappe- 92 G&A- 60 goals and 32 assists
Suarez- 88 G&A- 56 goals and 32 assists
Sterling- 83 G&A- 48 goals and 35 assists
Neymar- 80 G&A- 51 goals and 29 assists
Aguero- 79 G&A- 62 goals and 17 assists
Aubameyang- 77 G&A- 62 goals and 15 assists
Kane- 76 G&A- 65 goals and 11 assists
Firmino- 68 G&A- 43 goals and 25 assists
Hazard- 68 G&A- 38 goals and 30 assists

廢中唔飲喇

好驚佢急尿 下意識係跳車搵廁所

Klopp after the final win: "I spoke to Pep on the phone... we promised each other that we will kick each other's butts again next season. We will go for everything and see what we get!"

仲比高普隊啤
不過高普唔要

係咪收左新把撚錢要show對鞋

vvd訪問gomez

可唔可以坐返好

Vvd

盃賽決賽六連敗後終於贏到喎

mc vvd

VVD

屌你vvd真.全能到仆街 訪問都做埋

Gomez 好似好醉

老母笑果個樣好正

老母

Gomez講野似返個後生黑仔

back to the studio

搵到文尼未

笑死

丁到聽日想請假

坐係車頂幾個鐘, 會唔會好辛苦高普

睇撚左成三個鐘 睇到個天都開始黃

: 獌狗排第幾呀？

文尼蒲頭未

好耐未試過係咁笑
今日已經笑左成日

老母有笑眼,好得意

眼訓

棚架個班利撚好正

屌

陳耀巴打召喚

最頂有個全裸

肥佬黎

見到廢中坐到咁好驚佢趺落黎

文尼係邊

肥到

Vvd同gomez兩個係咪醉撚咗個訪問笑死

Ali同屌摩

vvd攞住自己支旗攝peter鏡

助教啲英文好有限 唔好再問佢野啦
詞窮到傻

Big big big big big big big

基哥

不停講special同unbelievable
好辛苦咁嘔啲字出黎

都唔知討論乜，全個球壇都已經濕晒想抱團

Fernandes recently stated that he is not paying any attention to rumours of interest from the Premier League, and is instead focusing on his country’s upcoming Nations League campaign.

However, he has now dropped a hint over his future, in the process issuing a ‘come and get me’ please to Liverpool.

“I like Liverpool a lot more [than Man City],” the 24-year-old stated. “It’s a more direct [style of play], more offensive, maybe less organised, but more intense football.”

究竟到未

睇黎文尼仲係失蹤人口

係咪落咗下層瞓

但睇佢ig佢應該係中間位

真係無見過文尼 毒撚唔敢見人？

係咪毒撚唔見左都無人發覺

影女

已經行左兩個半鐘

佢有po ig story
但戴左帽+天然保護色
係個live搵極都搵唔到佢

文尼一定係落咗下層
佢老死基達一直係車頭 睇勁耐都沒見過佢

準備入市中心

特登上黎問下,點解我搵唔到文尼

大家都搵唔到

見到youtube啲留言話 文尼同基達落咗去揸巴士 笑死

屌仲諗睇到12點應該完

幫拖整住先

比人屌走左

兩個講野鬥慢

廢中走去邊

冇追post 咩事

廢中痾尿？

竟然冇人食雪茄 咁正氣
食雪茄係體育運動勝利嘅象徵

劣改

鏝迷都幾輸唔起喎

但琴晚好似見到陳耀ching上水

亨利食雪茄圖召喚

費奴護住沙短

Fernandes 佢黎真係搞掂哂 終於有個10號仔

wide shot 正好撚多啦

其實Woodburn會點諗
同期嘅taa已經名成利就

痴撚線 公海班人個個惡到癲
真係唔好亂出去講野
講一句佢地都啫到你唔洗出現

咁多個TAA咩
年青既可以係英超站穩陣腳已經係成就

廢中去左搵交屁？

美國文化黎

呢個夏天應該買乜有乜，7折價錢叫人抱團

後防上位係咪易d?

taa 又係有腦有技術
韓妹同人慶祝未

陣容再強D
可以衝埋本土盃賽

痴線佬

呢個肥仔把聲諗起琴日地鐵果條片把聲

入到去？

好驚班球員巡遊完怕左捧盃

依個肥仔好似take左野咁做訪問啲對答

我都有咁諗過
坐咁耐應該悶到仆街

廢中把聲

廢中醉到仆街

企滿哂

呢件啲球王片好撚屈機 啲遠射

係好耐
但又真係行極都有咁多人

已經2個半3個鐘 佢地唔攰我都攰

高普都見到笑左

明奴可唔可以唔好咁MK

2個幾3個鐘都未巡完利市？

十字架耳環

醉醉地

AB守龍先26歲咁快就做Legend, 黎緊點算

不過都算靚仔

你見lfcstore 過半model都係佢

佢啲taste真係差到仆街

Ab成個怪叔叔咁

到隊長了

軒

now or never

巡幾粒鐘托柒咩

佢好似剩係打到攻中？ 高普應該主張可以勝任幾個位既人

應該踢到btb
不過睇國家隊幾廢下

Fekir好d

睇返老母跌看機好好笑
由巴士上面跌左落地，好彩比人執返比佢
之後勁興奮咁講:it‘s still working

就完了 岩岩見到ymca 同 benz
轉個灣就albert dock條街

Brewster俾人串

串BREWSTER

Brewster個樣真係好細個

sms啦

交屁真係唔見左

行極都有, 係唔係行運全世界

文尼呢？ 係邊呀佢

就完就完

其實平時其他人係咪都係巡咁耐架

去到終點會唔會講下啲感言

真係唔知
利申岩岩睇波就係05年
果陣仲細個無睇巡遊
估唔到今年終於

買左先啦 要bench深度深過曼城!!!

仲係唔敢相信

入直路

要有創造力中場唔好成日靠曬兩閘傳中

Albert dock班人係度谷左咁撚耐
一陣去到應該會癲到暴動咁

不過老實講
今年喉舌報吹哂風 唔會有重磅收購

YNWA

係咪到左？

咁多人實Never Walk Alone

大直路

好震撼

好癲行極都咁多人

開始多人

係咪岩岩入

好撚滾動

嘩好靚

Liver building

本身係達治

封聖

應該會上個台 到時啲球員又會鳩up下
唱下歌咁

日光日白放煙花

文尼重未上水

打左成3個鐘終於到射精位

仲係揾唔到mane

軒唔攰，抽住個杯

D精都係紅色

名宿們幾號來香港

佢地應該放果種所謂日光煙花, 日光日白都有D野睇

文尼係咪毒到無上到巴士

毒撚怕多人

24小時之前仲未開波
24小時之後就勝利巡遊緊個feel好唔真實

終點氣氛正到

前排英撚幫圍爐

問題今年又唔係我轟咁好運有件世三係市到
當年轟就係贏左歐聯就撚左世三上船

驚軒甩手一陣成個杯比架巴士車爆左

終於似返個巡遊

本身仲以為過幾日先parade

終於高潮

好正

單手拎 好驚

軒 一陣甩手就pk了

嘈到

馬貼都係好難搵, 兩大最冇存在感既人

可能落咗下層補眠姐

仲要反手
靠幾隻手指力hold住

又唔係屌卡 點會甩手

班友唔攰架咩，坐三個鐘唱足三個鐘歌，都仲未落車

Linda企咁耐悶唔悶

用gel頭既力hold住
應該可以

高普唔洗扯口煙先？

一返到火車站黐撚咗線

而家班人應該醒哂 攰但好亢奮

玩緊震蛋

去咗邊

ab企到咁出

文尼係巴士 佢有po ig story
只係太黑睇唔到佢

戲肉

潮吹位

琴晚仲要比享利鋤完

ab成程都好hyper

痴撚線 高炒影落去多人到

嶽兄

唔講以為利市得一隊波

今日愛狗如何做人

你地係邊度睇live

官方facebook youtube

facebook
youtube
twitter

學獌玩同市光榮

廢中隊左幾多支

高普企唔穩了

德國佬 有排都隊未夠

全市YNWA cls

終於似返個

得喇叻喇

呃牌

神軒攰到唔想企

似返個勝利巡

現場咁大煙係咪會好刺鼻？

上層一定冇mane同keita

壯觀

the sexy club

其實真係唔洗巡咁長 反正啲人都係堆係最後

keita都有啊 就係無mane

屌終於影到mane

出啦 文尼

屁仔

Mane出現了

mane終於出返嚟

終於影文尼

交屁

文尼終於蒲頭

出現喇

出來了文尼

終於出現啦

mane訓完覺上返水

訓醒

成個feel好毒

佢係咪上錯巴士

好毒

文尼知你架車有排行 悶死 係終點附近先上車食開腦

感冒童咁樣

懦夫條仆街 烚鬼MANE

同Kante自拍有得揮

點解有女都洗唔甩陣毒氣

幾時完

mane上左後面個架巴士？

毒撚三寶 文尼 基達 馬貼

仲未完, 行大半日

班球員心諗 屌那星 仲攰過打決賽

nigga三寶

拎完第二日即刻搞parade真係好少見，累死人

咁坐好危險

有才華, 搵到錢, 跟住有女埋身, 有實力唔駛學唔駛扮做成功男人, 做返自己

mk仔隔離個個係who

alisson & Brewster

其實唔會好危險

啲球員應該攰到覺得似示眾多過巡遊

其他人捧杯唱歌攬隊友

佢靜靜拎手機影

走佬

D人跑得咁快

完

文尼表示: 終於走得

成車人靜哂

終於有得返去瞓

以為真係會落車講幾句

巴士加速

完？

完場？

痴線 有冇20萬人上街

以為好似Ajax咁 有個台講下嘢

真係冇?

仲多過反送中

都加速走撚左
而家都係播返頭先d footage

佢唔係去CITY 咩
利唔會再入中場 la

btw 嚟緊八月就要打兩個final

點解可以搞到鳩屎應該駛入anfield 9up幾句再捧一捧杯宜家遊車河

軌冇咗夏世3
望順手攞多個

比佢地抖下啦

來緊班荷蘭同英國兵仲要踢歐國聯

又無得抖

加埋沙短隊瑞士都有份
仲有美洲杯同非洲杯

3/8 city , community shield
15/8 chelsea, super cup

好想j買咩人

青頭仔邊會識咁多野

出年服完兵役一定要飛去利市睇波

咁數法 主力得robbo有得抖

仲有邊爐同馬貼囉

邊爐冇入選，明仔如無意外都應該無正選(耶穌踢過巴甲大Q哂)

好事, 讓巴西繼續沉淪, 等佢地兩個休息多D重好

唔好話球員攰
我呢兩日都攰撚死

大佬

希望佢贏金球獎

呢樣真 想射波

唔知佢傳波叻唔叻, 淨係見佢入波多, D人話呢個人破左林伯特既中場入波紀錄, 不過我prefer搵個傳波hold波技術好既中場

Woodburn個樣

岩呀
成班返到屋低一定大教訓到傻

等撚左成五個鐘
睇巴士經過兩分鐘

（球員經過拍左片，唔得閒影相）

呢兩日真係攰到仆街
但琴晚氣氛真係好正
可能係10年黎最熱鬧嘅利市

好心縮短下行程啦
沙拿忍唔住訓著左
連平時活躍開嘅老虎都謝哂

青頭仔以為耐同長一定好

終於做完嘢瞓得喇

嘩 呢條友睇球皇片左右腳射波都咁勁

唔好去鏝就得

Our captain

軒做唔做到legend

隊長身分拎歐聯點會做唔到

已經係

我會想要佢黎La子其實已經唔啱踢 搵佢頂最好

呢張正影住liverbird

邊爐岩岩up個張仲正
有埋巴士

唔知有冇高清圖

邊爐果張太大霧隻雀唔清

雖然利物浦球迷好想拎英超
但其實歐聯先係球會級最高榮譽,你睇班球員幾撚開心

高普都應該覺得今次係佢執教生涯既高峰
佢係利物浦既地位已上神枱,好應該問老細科多D水增兵去繼續爭聯賽同歐聯

J 得轉會未

利子早晨

歐聯=球員夢想
英超=球迷夢想
歐聯就攞咗 依家真係應該主力aim英超

睇巴士幾粒鐘直播 好撚好訓

兩邊攞哂

仲有馬迪都入國家隊

同歐國聯都係打2場ja

經過呢兩日 班球員一定更愛呢間球會

修咸頓射手查理柯士甸，近季於聖人表現唔曳，係修咸頓較為可靠嘅前鋒。歐聯決賽之夜，查理柯士甸竟然着上利物浦紅色主場9號羅拔圖法明奴波衫，做晒手勢雙手指住個名，叫利物浦加油，仲要擺埋上網添。

修咸頓近年不斷被利物浦掘角，依家前、後2大主力沙迪奧文尼同華基爾雲迪積克都曾經踢過聖人，當中都仲未計前隊長拉爾拉拿，現時就於紅軍坐緊冷板櫈。聖人球迷一向都憎利物浦，依家查理柯士甸竟然公開撐仇家，佢哋當然勁插佢黐線，話見到都生「尷尬癌」，仲話查理柯士甸應該係想搲撈，下季都唔想見到佢。

星期四晚0245 英對荷

唔睇深夜波住要抖抖

可以
岩岩簽左粒星 續約廢中

廢中又加人工

到碼頭市中心好震撼

佢唔係話去鏝咩?

好想拎英超.......:-

我覺得利post係時候改返首歌賀一賀佢

呢代利子英文都唔識多隻仲點改

仲未相信自己愛隊拎左冠

Jürgen Klopp has been offered a new 5-year-contract worth £10m per year after winning his first trophy as Liverpool manager📝🔴

真，下季再衝英超

有冇兄弟有捧盃既高清圖? 返到公司要換wallpaper

It is reported that 750,000 people attended today's parade.

其實反勝4:0 都已經有個準備q拎

vvd 呢張正到

今日J返4:0個場先
DL左未拎冠個時都唔敢J

依家先馬後炮講返
對熱狗其實信心係有
因為決賽好講運氣
利雖然冇咩冠軍運，但熱狗更加冇

但又驚熱多過ajax

【Merseyside is RED】

歐聯勝利巡遊據報有75萬人出席，盛況空前。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

其實要多謝熱狗，贏左鏝同阿積士

如利對呢兩隊都難踢好多

想問下細碼係咪印唔到阿樂？

感覺4:0 之後 成隊再提升左一個level 加埋運氣都似係利物浦度 係估唔到對面25秒就送大禮 搞到成場睇防守

當時對手未出，已經覺得決賽打熱刺好過打阿積士，始終見慣見熟，少d變數，最後見到結果同想像中一樣都鬆一口氣

贏左歐聯無晒波睇,睇下nba final 先

睇到2027

對阿積士未必但對鏝兇多吉小
鏝成日食住痢狗

本來就係，但英超最後一場見到鏝落後一球，但一分鐘唔夠鏝已經追平，即刻覺得灰爆

阿積士唔會難踢過熱狗
鏝就一定係最難踢 無論係狀態同實力

呢份約主要加人工 本身都已經有長約係身

到底軒幾時先可以有歌呢

但如果對手係阿積士，對面會變地球聯合軍＋2gc

本身都覺得55波
一聽到claim復出就知道機會來了

而家熱好啲,最多都係得獌,愛同成個南泡

75萬人谷左10年精

多左阿狗車狗囉 其他都係差唔多
反正香港都唔少on9 車狗 阿狗支持熱刺

多過反送中

反董個次好似50萬

阿積士輸比熱證明佢地太幼嫩
對鏝應該好似聯賽盃對車咁兩隊都保守，但鏝贏質素

有冇吹完場果刻既片J

但到時外國都唔少人撐阿積士，因為under dog,同咁多年冇入，成班後生仔踢完最後一場星散，個故事幾熱血，分分鐘連球證都做我地

好似有細字？

個人覺得
對鏝8成機會輸
聯賽輸比佢絕對不是黑仔
痢已經好好運 唔係輸得仲多分

米拿hashtag iforgotmilk

仲要鏝拎完3冠，等叫糊4冠，個氣勢一定俾佢騎撚住，一定成隊波計埋後備整體實力又高我地dd

佢依家講話最想去利 話咩利個style吸引佢d

以後入獌狗波 係咪要舉個六字做手勢

咁買基沙文返來岩晒

對阿積士更加有把握啦
阿積士經驗心態都唔夠

似25格

聯賽輸一分
八成輸

會印童裝字
Ox都要中碼先印到成人字

似變相加多2年值得既

唔係有運財童子奧力子，應該輸幾分

最怕決賽先輸影響到成隊波既發展
輸左可能就星散

今季真係贏在力子 神秘力量

唔係甘賓尼
唔係伊恩拿祖
我地攞撚左英超

奧歷子暗星

走硬: 大清 屌摩
待價而沽: 米

啲字細啲
利申訂左細碼阿諾

冇得輸 因為已經拎左冠

整體鏝城係勁過利
但正選11 人同鏝城差唔多 輸贏都係睇狀態同運氣

番到公司即換wallpaper

佢話阿記攞歐霸

大清同米有個盃光榮咁退出都好

明明佢塊板係估決賽對阿積士點解話佢全中

好多誤判先輸一分

痢對鏝，好大機會比佢食住
大家都知我咁講係好客觀

我的軒

唔知佳尼會唔會有獎牌攞呢

大清少啲傷患成就會更高

屌摩返西甲希望會翻生

自己為國捐軀怪誰？

鏝冇誤判
好客觀邊可能82

屌 金字要邊set 好就破產

揀左campione 6

任職於《Espn》的著名記者 Darren Rovell 表示，由於利物浦順利贏得本屆的歐聯冠軍，NBA 球星勒邦占士手持的紅軍股份，迎來大幅的升值。

2011 年，勒邦占士買入利物浦 2% 的股份，當時的估值約為 650 萬美元，但這 2% 的股份，現時已升值至 4500 萬美元，升幅非常驚人。另有媒體發現，勒邦占士在 2005 年和 2019 年都無法參與 NBA 季後賽，而在這 2 年裡，利物浦都恰巧贏得歐聯冠軍。

唔打國家隊咪又係傷
本身易傷格
Btw Thank You 史獨 好喜歡他

本來想印champione 6
但尋日見球員著champion of eurpoe

朝頭早典睇

進步左 打完先玩九星連珠

占土黑魔法

心郁緊要Champuon of europe 19 定6
掛起屋企牆

真利

原來性人迷憎利記
以為大家好朋友黎
成日俾錢佢駛

賣屌摩俾佢地當擺和頭酒啦

年年比利拆骨點會對你有好感

最理想係高普教多十年八年然後退休做球隊傳奇
另一邊謝仔教完格流就黎接班

第一件利記係中碼
第二件英撚係細碼

原本天價75m 買vvd 都叫補償左小小 但點知vvd 咁撚勁

今日球會生日

世一

拆骨係中遊隊既宿命黎
連ajax都講明今年會比人拆骨就知

3連冠先OK?

非引戰，好奇點解賽季期間冇利區？ 印象中全部都係以比賽做post名

你見到既咪利區囉

呢度文化即討同討論區係溝埋一齊

老四教下其他隊先啦

高普好得意

Bruno Fernandez 呢d其實係利極需要有遠射 入球能力 破密集ge中場

但高普套戰術重2邊閘前面3小明配合
中間做dirty work 如果佢work rate同護球唔夠好 視野唔夠好 太拖泥帶水 根本唔會考慮佢

送卡列斯比佢地

「獌今季排第幾呀？」

offseason 先會開返利區?

大佬呀真係咪見佢係legend就咁玩
儲夠經驗有實績先好俾佢上
隔離隊中游波有辦你睇

真，Legend還Legend，衝冠唔好攞黎搞笑

咪又係來來去去果d人開咁多做乜

搞到3點

佢真係得遠射依樣叫好d
其實都係一般

咁都有得抽

其實除左神軒可以吐氣揚眉外
我覺得米拿叔臨退休拎到歐聯算係垃圾利對佢一個補償(諗唔到點形容)

今年終於可以抬起頭做利撚

TAA 20歲而經變左歐聯最佳右閘痴線

成日以為沙短無咩機會出會唔開心，但見到康樂組繼任人老虎嗰ig除左沙拿就係同沙短玩，沙短都不知幾開心。

BTW有ox同老虎，屌摩可以笑着離開

佢對swindon踢熱身賽個陣 相信冇人識佢

只係2年 成為歐聯冠軍 屌打同齡閘

有無人番工都集中唔到
成日對住的相j

Xherdan Shaqiri is targeting Premier League success with Liverpool next season as he declared Champions League success as proof Jurgen Klopp's side are the best in Europe.

“Is this why I came to Liverpool? Yes.”

防守仲要改善下，進攻已經no doubt 了

希望佢keep住進步同唔好早熟早殘

硬係覺得佢會好似謝四咁入中路

終於踢完決賽,唔怕影響軍心啦

肯課金買人未?

Football without origi is nothing

轉會news

None

沙短別走

咁就攞到歐聯冠軍
咁仲有理由課金咩

人生勝利組

推佢打右中場會唔會成個碧咸咁瘋狂斬波

AB1 兩點幾仲未訓

自己唔會走啦
輕鬆踢幾場就有盃囉
就算無 都好過去低一級球會, 人工又低D

聯場冠軍啊,屌,唔想再做阿二

可惜決賽冇得上場

喺史篤城嗰幾年真係唔知做乜鳩

8號岀果陣熱未對ajax

offseason無波打咪掛番正個名做討論區

應該都係靠WC既表現吸引到利

想唔番工

高普都講過係遲早GA事，雖然而經打得咁好，去番中場唔知要唔要重新適應

利區風格就係求撚其

好喜歡她
番多一日放假

下post叫 「歐聯PotA」算啦

唔洗打一大堆野+貼波衫

沙比教皇蘇B隊

入post入場費都要咁高

但咁出黎會唔會好樣衰

下季要廢中改善下歐戰作客表現

看好佢多過謝隊

當時on9子仲係到嗰陣好似係有討論區架
之後有人1001左但好似唔好開post
先變做咁

官網store係咪直送香港
真係要出手了

$100運費

邊度有童裝賣?

多左幾塊先

想係官網買童裝

上年吹25古都有 佳應該都有啦

Here

巴打著到童裝？

係 DHL

有無咁細隻
我170樓下都細碼

要買童裝咁誇

我買童裝係俾兩個囡著

19/20 件波衫窄唔窄

巴打唔係當兵咩？ 我以為神高神大

我180都係成人s

大佬身高冇得揀

你意思即係話人細路仔啫

個領位窄到順產咁

長知識了

9gag有個comment條片好撚正
係個女仔沖入球場個post

180都s
我仲諗住買L

TAA就冇辦法啦點都係細字
留意返我覺得佢新一季有機會轉no.
Ox我就真係覺得成人字靚啲

我180要成人GB L

仲有啲有金鋼棒

件衫唔會好短咩

屌你笑撚左出聲

仲有車頭相

173著唔著到童裝L?
我驚成人s個袖太長

有分kids同junior
但兩者都有12-13yrs 都唔明有咩分別

練到爆肌咪勁窄？

我s fit size喎
試著過M好似d女人著tee唔著褲咁

買俾我老婆

呢度啲人開post咁撚慢
仲要打一大堆野就死得啦

咁希望佢退休，做股東算

可能我頭大 頭圍60cm

唔買女裝？
修腰喎

沙短係唔係著童裝?

由高登到連登都係即討post當討論區架
係好耐以前有一次格劍 大概係話有人搞小圈子唔傾波之類 格到最後兩班人就分咗家 變咗有一個討論區 一個即討post 並行

我自己著 GB: L 架

其實從來唔明點解要分唔通完場入返討論就唔可以講返場波咩開咩post都係果堆人討論果堆野

去NB舖試咗先買啦 人人體型唔同
就算同size都可以有少少分別
我買同size 18/19都比17/18短少少

咪係 兩邊走咪仲on9

17/18係好撚鬆身 我買多件M

內戰分家

又係wo
不過因為佢試過童裝, 即係Junior L 係ok
所以先揀童裝

有時間去望望先

PC wallpaper
Phone wallpaper
Facebook cover
一炮過換晒佢

我都係頭大好撚好笑

我都好想買件女裝
但係每一年都搵唔到地方有得賣 一係就好Q貴
依家官網有冇女裝賣..? 有既話可以share運費!!

係呀 雖然我鐘意17/18多d 但18/19 fit d

有冇ching印左阿樂細字有相睇？

說好的決賽後公布呢

LM, 可以Share 運費

冇練到爆肌咁誇
其實只要體能夠fit就得

屌，戇鳩仔甘馬曹，擺明比晒機會你，想將TAA 推上中場之後就比你打右閘做新TAA，仆街喺度嫌三嫌四多多聲氣，依家要比人賣，無咗個機會，作為利迷我覺得幾可惜，利記咁需要攻守兼備嘅閘，市場上又唔多，甘馬曹本來係非常唔錯嘅人選，可惜

呢張好好feel

我都想轉樓上呢張

Share please 🙏

童裝加大都好短架
女仔高過160都未必會買童裝

力子喺歐聯2場入重要波都未串嘴話要正選之類啦
呢件𡃁仔喺啲u唔知幾多入波就屌人擺錯位都痴痴地

我都記得... 我以前都有份係舊登屌班小圈子
佢地一班人係真係現實都識 之後成日圍威喂講D其他人唔明既野
屌佢地就話 "無波踢係傾依D嫁啦 如果唔係點推post呀"之類
o個陣無波睇既都唔會上去mon post
反而依家連登利post個文化幾好

我都買返件19-20俾老婆同囡先

想知呢場波多唔多前利關注？好似xabi torres個d 淨係知xabi有係其中一個球員ig留言

你睇TAA比賽相咪得

鬼佬嘅電話手勢唔係六字嚟

唔理喇
基沙文已經係我哋嘅人

閘難買過中場幾多 踢得好老閪都唔拎去打中場咁晒

JP : net spend boys will be quiet

請問曼聯今年排第幾?

留意到荷蘭堆新星好多都有係vvd lomo到留言祝賀 連ajax official都有係利po cm整幾個黎啦

【Merseyside is RED】

Echo: 歐聯勝利巡遊據報有75萬人出席，盛況空前。

香港警方: 係Leeds street 計算的巡遊高峰期人數為2,300人

其實廢中手勢係太大number 差d要用腳趾數

利市到底有幾多人

百幾萬

淨係個d愛狗黎

有咁多咩 屯門都大過利市咁

大把飛過去睇

其實係香港地不合理地多人姐，出街迫到死

明明費奴jer頭都幾型仔

但成日騎呢做型

默西賽德百3 利55萬

so7古狗一定冇

巴打
我見依家官網有女裝!!!
有冇其他巴打一齊買?????????????
或者利Post有冇團?

Alisson Henderson

今年已經show到有力兩邊拎哂

老mk係咁
e隊波係分左兩派，一面mk一面毒L

Ab下季會唔會轉number 想印黑金了

宣佈咗轉1好耐

同埋啲盃仔啦
後備/新仔好需要game time

好正改圖出公海

呢家仲有冇黑金訂/買？

冇撚哂貨啦 同屌摩一樣

我都係用呢張

官網要等佢返貨
香港我就唔知 睇下有冇其他巴打答你

Let's talk about six baby

當時唔訂就係等下有無機會印6冠

仲有等第二作客

緊係買左先睇下有冇得補章

有WU章打算點補

o個陣跟左A12訂黑金, 佢遲一遲都無消息
結果琴日拎完UCL就有消息confirm
佢地應該都係等緊6冠A_A

diy熨斗除章

西聯真係阻撚住哂

Torres有po相

好似17/18咁西聯要另買咪算。正仆街西聯

今舖FSG醒目嘅就好下令NB大量生產
唔係又賺少咗

好驚整爛

好撚多前球員關注
不過有個為拎歐聯走ge咪唔敢出聲

係咪有巴打會搞團購波衫

1819紅呢 仲有冇賣

好多西班牙前利都有入場睇

咩啊，分家係利post精壇化唔比屌踢得差
一邊屌謝拉特一邊迷謝拉特

D人撈亂晒
係中意利物浦定中意謝拉特既利物浦
No one bigger than the club

大量精仔湧入，唔比屌

蘇狗有無關注

係wo阿so都冇出聲睇黎主場噓完佢變反利了

分家唔係關br事咩，一面迷一面反

仲係好攰好眼訓

格太多劍分唔到唔似關鍵

邊次

都係果d
BR死攬謝拉特打half back

果排又慢又盛，打到成pet屎
無軒仔前面掃，即食屎

之後個個唔比屌謝拉特
成班唔夠精仔人型蜈蚣泥漿摔角
理性果d無咁好氣分家唔入利post開過個
之後寧願潛水

睇ig見到謝隊 費托 沙比 連拿 傻西 麥斯 都有去睇

已經預見到軒仔係呢方面會成為謝四
再一次分家
Team叫春 vs Team理性討論

基維爾賽前賓後都有Post 相

我印象中嗰次好似係屌鳩他首嗰啲成日叫春唔傾波之類
定係嗰次最後冇分到家

從今以後只有team hendo

成隊都好後生 前景十分明朗

番工完全都無心機做野
淨係想J番d羸波片

Team hendo assemble！

收到喇

神軒千秋萬世

阿婆蓆

尋晚竟然無搭台講下感想,真係太耐無盃到手,唔記得哂點搞巡遊
(仲要係市中心個波爾多紅酒節,因為配合巡遊而早咗少少結束...)

新加坡熱呀嘛

依D先舒服
我轉左床肉覺得好唔爽

想移民新加坡

留名

有無人知 飛龍有無18/19 AND 19/20波3試?

有轉會news未呀

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，今屆歐聯決賽的主辦城市馬德里，在開賽前迎來交通大混亂，通往萬達大都會球場的主要道路均出現塞車的情況，因而波及乘車前往球場的利物浦班主約翰亨利。為了盡快抵達球場，約翰亨利便決定改以步行的方式前赴萬達大都會，隨行的還有 2 名的紅軍名宿，魯殊和杜格利殊

去過未？我自己就唔鍾意

Spurs tv 播緊歐聯決賽

留名落雨

米拿返列斯幫手爭升級(好似係)

寒背

18/19 主無哂
19/20大量

件training tee靚過件主場

難得讚一次堂堂大老闆落車行

其實未
我9up下

係 但我好憎AXA

高普喜極而泣：這只是開始！ 連見慣大場面的高普也坦言為此而動容。

「我實在難以形容，我為此而哭泣，因為人們所做的太勢不可當。」他感慨說：「當你與他們作眼神接觸，可看到這對他們深具意義，老實說那令人感動。感覺無與倫比。」

流過開心的眼淚後，高普對球隊前景感到樂觀：「現在我們贏得了一些東西，將會繼續下去，我們100%想贏更多，這只是這個班底的開始。他們事業更好的日子還沒來到。」他還打趣說，會方大可以巡遊片段吸引球員在這個夏天來投。

個死人廣告
I know I can...

條友裝西裝+戴眼鏡 都毘到下人
以為60歲左右

之前有次唔帶眼鏡
個樣老到就快死咁

好多人都傾閒計,冇咩所謂啦
唔係''好喜歡他''呢句點黎啊

呢句野好多年啦

分家一定係隻揪互片先

同香港好撚似 d人都係無乜禮貌 又係好撚多人

內容如何？
影幾張入面睇睇

FSG快手買人俾我J多幾日

拎埋英超就正式超過前隊長

華人社會
利申最唔鐘意泡菜國

影d黎睇下+1

差少少啫 We Go Again

落埋聽日會好d

泡菜我都憎

坡最黑我憎係well educated 自稱
但用殘體字

求神軒中文gif

拎埋英超
軒>>>all

3個老野行路去球場
攞佢地命咩

迷FSG了

THX

高普登頂當最強教練！唯有他能與哥迪奧拿爭鋒
放眼歐洲球壇，目前能夠與哥迪奧拿爭鋒的或許也只是高普了。兩人還將在未來幾年繼續在英超、歐聯當中鬥法，雖然今年哥迪奧拿贏下英超冠軍，但優勢已經岌岌可危了，也許高普的下一個目標就是帶領利物浦重奪聯賽的冠軍。

發現上到神枱既教練 個名都同球會有D關係

Kop - Klopp
Arsenal - Arsene

有成百幾頁

目錄

決賽介紹

廢中

軒

哥狗去祖 please

係咪可以放低句make us dream一陣先？

好彩今日我喺屋企放假
都冇預先通知幾時送

One trophy to rule them all

條領好窄 仲窄過1819
又薄 頭先試著幾驚扯爛

250HKD幾抵屌WOR

Btw睇左咁耐波第一次見人衝返中圈鏟草

J到損曬

咁留港等中共殺落黎算

睇一次笑一次

八月拎多兩個盃得唔得

住咁多年適應曬
唔好俾佢哋啲思想薰陶就得
SG啲人都唔關心時事
我同佢哋講時事好似雞同鴨講

衝返自己後場底線鏟都見過啦艾迪巴約

新波衫印軒

可能軒仔都想咁 跑到一半攰

下年好多杯要踢
踢到你唔想踢。。

唔驚薄會扯爛係
著起係靚

你忘記咗摩喇

上年係我地食住鏝 今年調返轉頭

巴打射射

拎左個咁重要既,果D其實唔重要
有當然好,無都無所謂

新一代背傷帝

之前amos yee單野玻豬啲言論已經見識到玻豬係咩程度
同香港啲廢老腦袋交俾港英一樣

佢病情有好轉就唔好提啦

終於可以練幼幼

後備要加強D 拎下飛機盃都好

所以fsg同我講唔買人
20m

SG好過港共因為人地政府唔係賣港賊

想再追英超多d

根本國泰民安，好食好住，冇人會想搞政治
係香港咁撚蠢又要搞到物價上漲，市民生活苦不堪言，仲要走出黎逼人搞政治

大家覺得高普超越咗係多仔嘅成就未當年兩連聯賽砌低拜仁+一年雙冠

始終要聯賽

木燒Brewster Curtis 個d坐到就快唔記得自己姓乜

不了 唔想黎件蘇斯克查2世

點都要加強後備
下年無咁好彩 mane Salah 無傷

咁又係 拎埋聯賽真係封神

廢中最成功嗰樣嘢係搞返掂晏菲路圖書館
對於重塑為球迷為球隊榮譽而戰嘅鬥心
重新建立主場優勢
同埋吸引新球員加入都有好好嘅基礎
至少ab vvd都係咁樣吸引返嚟

真嘅 如果政府take care曬所有野
有邊個想理咁多

有幾個sg
搞政治都係為錢
香港咁有錢大陸點會唔搞你

終於有球星開口話想過黎利
兩三年前真係唔敢想像會有人想過黎

仲好記得佢屌球迷提早走

宜家氣氛好到爆

Sane Son Deligt Fekir 一字排開未？

木燒算啦
佢體型真係未夠班長期打英超
Brewster都係重傷完早張仔一場復出
下季佢頂大ching個位都ok

拎呢張改

木燒係咪英甲都冇正選

屌講起想黎連爛牙佬都有恭喜

係
所以季中返左黎

賢人政治 vs 民主體系嘅辯論
但當年李光耀take care太多嘢
例如佢信奉優生學
安排大學生一定要同大學生結婚
就算國泰民安，你又接唔接受到？

點解官網冇 官員金字連歐聯章

傳說中既配種

好掛住user當爺

是咪即係唔洗溝女都有女屌

即刻買左張rttf vvd 賀賀佢

兩邊都贏兩隊聯賽冠軍 一隊聯賽亞軍
都好有說服力

同埋以前新加坡教育制度壓力大過香港
每3年一次大考將學生分流分去唔同學校（小三小六初中高中）
讀唔成書就分去技術學校
從此你就只能從事技術工作
所以小孩不笨套戲點解啲小朋友咁慘就係咁
只係佢地從事低技術工作都夠食夠住
政府組屋又平又成千呎

下一步係時候數人頭傾轉會！

A隊名額係咪25個？

想問下18/19歐聯決賽板係米無得賣ga?

佢打機幾好用
Fm後備殺手

崩牙佬

【NO FILTER UCL】

除非 今年鏝 買唔到防中
費甸開始老 狀態down哂

Fekir depay 西甲妖翼翼

fm18我攞佢打左翼好撚勁

係 我都好唔鍾意 細個讀唔好唔代表大個唔得

而家係買下年決賽

第一日買NB?

最感動係
大ching踢左咁多年利
離隊前終於有杯落袋

講真鏝費甸施華阿古都開始老，
要衝係要襯衣一兩年，買完又唔代表一定即刻夾熟，
鏝就算買人要夾哥帥套form都要時間
呢兩年唔衝到新人黎又比哥帥調教好真係又唔洗玩

其實想佢留隊

唔留啦 人工高又無表現

放生佢啦
去中游少啲傷都ok

個動作巧打耳

咪係 寧俾機會新人出啦仲大清

keeper
ab1

df
v4
m32
t66
r26
g12

mf
f3
h14
m7
w5
k8
c21
s23

fw
f9
m10
m11
o27

呢到17個

下列人士唔知點處理
c2
s15
l20
m22
m18
l6

仲有堆青年軍

其實佢地做緊步行籌款買人

官網想印字係米要印19/20😭
想印件大清但大清應該唔會19/20啦.......

曾經sas

終於比到個冠軍成員嘅名份佢

咁叫d球員好柒

錫菲聯唔係英冠咩
仲要第二直接升班，要爭出場唔容易

有冇人save呢段做gif

c2 s15 m18基本上走硬
l20似想留，而且年紀都大未必有人要
m22肯做後備絕對夠班
L6就尷尬d,衣家排佢可能第4中堅，但年紀上佢又當打，又有人想要，但佢又可能想留低爭

係鍾意史獨嘅
我寧願見到佢喺中下游踢有得出下場
好過而家咁連後備都唔知有冇

係
雖然今年真係無乜表現
但有個冠軍先走都開心

高普完場有冇喊？
好似睇唔到

一球轟 一球鈀 兩球都好重要

費甸34 我諗打完半季 狀態點都會down
就好似米叔 上半季全勤全跑 下半季開始有心無力

今年買攻中 補返3-4個後備就有機 (希望)

唔應該留，但佢值得做名宿

琴晚已經有人整左
搵返上個post

對轟入波拎1分
psg先開紀錄
今年都叫有功勞

今季之後終於唔洗再見到
利欠xxx一個冠軍
之類嘅野

轟個球可惜最後都冇咩用
但鈀個球絕對係出線關鍵

任職於《Espn》的著名記者 Darren Rovell 表示，由於利物浦順利贏得本屆的歐聯冠軍，NBA 球星勒邦占士手持的紅軍股份，迎來大幅的升值。
2011 年，勒邦占士買入利物浦 2% 的股份，當時的估值約為 650 萬美元，但這 2% 的股份，現時已升值至 4500 萬美元，升幅非常驚人。另有媒體發現，勒邦占士在 2005 年和 2019 年都無法參與 NBA 季後賽，而在這 2 年裡，利物浦都恰巧贏得歐聯冠軍。

我fifa隻人仔係佢
連第一件波衫都係佢

今年除左屌摩場都冇得出之外基本上有得出ge全部都試過有貢獻

有同vvd 同 軒

買翻357件先啦

仲有歐聯衞冕之路

作客波圖咁重要你都當冇貢獻

當我地摩Daddy係流 ?

Axa 好似49000 Aon咁

屌摩有出咩？我直頭唔記得屌摩全年有出過場

有出場咩佢

如果對ajax
對家有氣有力又有態
好危

準備又爆一個post

入騷逼我們信

上兩個post有人撈亂AXA AIA

今季成功既關鍵就係屌摩懦米 三個盡量少出場

聯賽杯一秒內比世三過兩次
作客波圖jelly停賽，要用屌摩
好似冇了

如果對阿 應該會對攻，唔會今場咁鬥防守
觀賞性會高D

之前幾場贏
都係贏夠膽攻

聯賽盃就係輸屌摩個下就出咗局

有人解釋過同聯賽內戰通常都悶

唔好煩
直接挖d球探返來

大大力索

好睇
但會好銀驚

如果個post係Ings出會名正言順D

嗰晚著住件training 背心去睇波

下年大師兄走
奧力子做後備第1人
佢肯唔肯呢

但力子真係得最後一腳，D傳送好差 希望會再進步

我仲未接受到利物浦係冠軍呢件事

對波圖明明出米拿頂jelly
邊有出屌摩

we~~~~ are the champions~~ my friend

係,
失敗開有D唔慣
而家想轉捧獌

巴打識咁多野

優生學同好多嘢都係政府啲政策當年過份矯正
呢一代要執屎
只不過當時要獨立，孤立無援，確實係需要一個領袖，邊有人會諗想要民主
政策要快狠準，點會百發百中
PAP始終都要睇選票做人
大學生結婚呢啲濕鳩政策最終都要撤回

有邊個唔想又民主又國泰民安
我係覺得新加坡其實已經符合哂民主嘅條件 只不過真係睇啲人願唔願意去take risk
始終班反對黨真係唔掂 又冇人肯企出黎
所以好多人寧願維持現狀

之前少機會比佢操
D盃賽又出晒局

反正明奴狀態有時跌個陣都有個後備頂住

係唔係想講唔踢就最大貢獻

出力子就要轉打法，搵人幫佢造波而唔係佢造俾人

小學生出年開始冇考試

衛冕亞軍就難接受啫

奪冠咁開心

係 做開失敗者好唔習慣

睇決賽力子有一兩球直線廢到塞唔穿

係咪得我對屌摩仲有期待
硬係覺得其實廢中仲努力調教緊佢
係未夠實力做正選
準備做秘密武器

佢盡左力

MEAN

tip in 前峰多入波已經好好，執雞都唔易 ，反應慢d都唔得

都就完約走人 仲秘密武器

唔睇名以為迷摩黨主席

想要呢件多d

人都就走仲ff啲咩

好撚想要son

其實點解唔比機會蘇蘭基子

下年大機會走
大師兄 lalala 米拿 屌摩 沙短

反而諗起綿龍有一球，猜去到鵝眉月位置都唔射 第一時間望有冇得分入去先，當時同班Fd一齊叫「射啦！」

但係佢有下巴爾式推進好撚正(雖然fail左

佢啲直線拎太盡斜去既

據報導，即將離開 PSG 的法國中場拉比奧特，正與曼聯和愛華頓展開轉會談判，而為了簽下此子，紅魔已開出一份年薪高達 1000 萬歐元的合約，還承諾向球員提供一筆價值 500 萬歐元的簽字費。不過，其實拉比奧特是利物浦和謝拉特的「粉絲」，如果可以，他更願意前赴晏菲路發展。

首先你要有女朋友

有一下以為羅馬波衫

沙短如果多d協防
留得過

200k人工 留返比你喇

續多一年米拿啦

留係度掛靴做助教啦

無開冠，仲要一黎就拎番個最大既杯
完全唔做定預習，比定心理準備利迷

有無地方有18/19 歐聯kit買
想印大清

自願降薪入利啦 diu

利迷子開心到

原本諗住佢可以替下更
輪換一下交屁水貨
但廢中始終唔鐘意佢

1001

如果真係利，都幾慘 想買果2隊都係死敵，
一加盟就以後都去唔到利

對上一次atv仲播緊歐決

bot

佢個位有邊爐，我寧願買攻中啦

Keita咪攻中

作客波圖係米叔

拎完r聯成個世界唔同哂
以前啲人請極都唔黎

基達講左幾多次唔係攻中呀

中場續米拿既話好夠人
攻中位其實Keita Ox 沙短都得
但有個正宗既可以隨時轉陣

今日一念之仁竟然冇戴條頸巾返公司比個熱迷老頂睇
（其實係趕著出門口唔記得咗）

純文字討論

呢隊熱刺係值得尊重 咁樣踢入決賽唔簡單
而家黃金一代都尾水了
今年無盃唔知又要等幾耐了

咁呢幾年有高普人氣幫手 都已經好好多

踢落都偏攻既

唔撚想撈？

一年都話負碌
兩年兩決賽
未好似05 07果陣咁 大把球員都肯
差在果兩條hihi唔比錢

j到返工都冇力做嘢

而家FSG咪又係

same

真，仲要老闆仆街 冇得買人，呢個對手係值得尊重嘅

罷工

我就係咁
細個讀band3
之後讀大學搵到興趣之後讀得幾好

公海仲嘈緊嗰球係咪手球
笑咗

係禁區伸到隻手咁撚高

熱狗都冇嘈，

d人

Ox條女應該幾好屌

含撚聯係咁推

好似好耐冇見呢D圖 離開阿仙奴的下場

助攻